%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%	CV
%	---------------------------------------------------------
%	Auteur : Étienne Chanaron
%	Version : 2024
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Paramètres
% =======================================================================

\documentclass{etcresume}

\usepackage[french]{babel}

\newcommand{\foreign}[1]{\textit{#1}}

% Profil
% =======================================================================

\name{Étienne}{Chanaron}
\photo[60pt]{./portrait.png}
\jobtitle{Ingénieur en informatique}
\phone{06\,26\,08\,44\,42}
\email{echanaron@hotmail.fr}
\linkedin{etienne-chanaron}

% Contenu
% =======================================================================

\begin{document}

\cvheader

\section{Compétences}
\cvskill{Info}{Algorithmique, C, C++, Python, Linux, Bash}
\cvskill{Conception}{Cycle en V, méthodes agiles, CMake, Git, Jira, Confluence}
\cvskill{Anglais}{Courant}

\section{Expérience}
\cvstep{2023}{Chargé de projet}{Air Liquide}{}
	{Recueil de besoin utilisateur sur les sujets logiciels suivants :
	intranet de l'entité,
	audit d'une application d'analyse financière fondée sur PowerBI,
	interactions en Python avec le \foreign{data lake} du groupe.}
\cvstep{2018--2022}{Ingénieur logiciel}{Thales Land Air Systems}{}
	{Implémentation en C++ d'algorithmes de surveillance aérienne pour les armées,
	maintenance et tests.
	Configuration de serveurs Unix (Linux, Aix, Solaris, HP-UX).}
\cvstep{2017}{Ingénieur logiciel}{Thales Services}{}
	{Maintenance d'un logiciel C++ d'impression de billets,
	couplé à un client Java d'enregistrement de passagers dans des aéroports.}
\cvstep{2016}{Éducateur}{Association Massabielle}{service civique}
	{Activités pour les habitants d'une cité des quartiers nord de Marseille ---
	soutien scolaire en lycée, camps, jeux de société, visites en hôpital,
	animation en maison de retraite…}
\cvstep{2015}{Développeur web}{Skauci Europy}{scoutisme}
	{Création intégrale d'un site internet ---
	interface (HTML/Javascript), serveur et CMS (Python), base de données (SQL) ---
	pour une association de scoutisme polonaise.
	Création d'un langage de type XML pour la rédaction des articles.
	Prise de vues pour l'instance de communication de l'association.}
\cvstep{2014}{Développeur \foreign{front-end}}{ID Services}{}
	{Interface en Qt (C++) d'un logiciel de géolocalisation en intérieur par ondes Wi-Fi.
	Produit à destination d'entrepôts pour la grande distribution (Carrefour, Intermarché…)}

\section{Formation}
\cvstep{2023}{Master}{GOBELINS Paris}{Direction de projet et expérience utilisateur (DPNUX)}{}
\cvstep{2015}{École d'ingénieurs}{ENSEIRB-MATMÉCA}{Informatique (spécialité robotique)}{}
\cvstep{2012}{Classes préparatoires}{}{Mathématiques et physique (MP)}{}

\section{Extra}
\cvskill{Musique}{Pianiste, musique de chambre, chœur Stella Maris (ensemble contemporain de haut niveau)}
\cvskill{Culture}{Cinéphile et lecteur passionné}
\cvskill{Scoutisme}{Encadrement d'équipe, éducation, organisation de formations en pédagogie}
\cvskill{Social}{Soutien scolaire en milieu défavorisé (Secours catholique)}

\end{document}
